有沒有價格合理的下茶茶自助餐推介？

本身常去帝京，使用優惠後連加一都是250左右。

各位有沒有好推介？

百里香

Royal pacific

有咩優惠? 想食下

期期不同，每期都有一張指定信用卡做75折。